美國眾議院一致通過 外國上市公司問責法案

法案內容

WASHINGTON — The House of Representatives passed legislation on Wednesday that would increase oversight of Chinese companies listed on American stock markets, the latest attempt by the United States to scrutinize financial ties with China.

The bill, the Holding Foreign Companies Accountable Act, would require the companies to disclose more information about any ties to foreign governments and the Chinese Communist Party, and would remove them from the U.S. exchanges after three years if they did not provide U.S. regulators access to their audit information.

The Senate passed a companion bill in May, and President Trump is expected to sign it into law.

識玩

寫外國公司等於對全世界一視同仁無例外

不過支國都會衝出黎吠

法案通過當然好，但要睇政府行政既執行鬆緊，呢樣睇總統

唔係行政鬆緊
只要簽署成為法案自然會影響機構投資者同埋評級機構咁樣影響到股價

對號入座

入面係寫China , communist Chinese

係阿嘛
家陣我共產黨偉大光明正確
怕咩俾人認證

Agger同埋逼走基金佬

come on 話之五眼定十眼 小心全部篤爆雙眼

又見到你

拜登點樣睇呢

Can you shut up man

上任後即提議撤銷

目前眾議院好彩係佩洛閪揸fit
如果玩第二個親共左派就大鑊

仲會順便取消香港所有法案

有邊間大陸野過到呢？

召喚78歲(凖備坐監) 巴

應該問 有邊間唔合規？

今晚喺美帝嘅中丐股會點呢

變成貨真價實既中丐

支丐盤後升返扮冇野

推

咁樣就swift系統....

主要係盤數一定要攞出黎check

而家中概已經輪住番黎香港上市

隻nio 咁就玩撚完

分化撚
要去美國做生意就唔可以入党

只要有中國人參與，就係中國內部事務，唔到外人說3道4

拜登簽番行政手令取消番

牙祖：我一上任就撤銷 中美友誼永長存

中國又成最大贏家

美國與機遇脫軌

大不了唔做生意

又話捱到大選自然贏既

今晚又幾多人要跳樓
所以堅持唔買中資

仲有港交所接收，驚閪

好波

Good job

388又大升

撤銷

終於明白點解叫雙內循環

關塔那摩

再次落實兩黨共識

stand with US

一隻五毛都無既點維穩

仆街了

拜登：
到我上台...我一定會取消
兩黨共識唔係大晒
我理撚得你民主黨重量級參議員支持都好
黑婆就算支持香港都冇面比
Chris Van Hollen呢條友乜水呀
呢位參議員食屎啦.jpg

推你上熱門

法案之後下一步就搞埋香港

零負評

前後包抄

你冇上熱門我以為冇人開我又開咗

支共威啦，又比美國點名

不嬲啲要用腦嘅post就特別少五毛

一早講了：參議院將快速通過中概股法案,中共崩塌在即